今日七月七日七夕試貼出你老婆/老公

戰場原生日快樂

死毒撚好嘔心呀

GD子

一入黎 發覺又係依堆低汁user

還我種田盾妹！！！

好撚毒呀!!

今日撚係七夕

牙井,你開唔開來自深淵動畫post

唔開

咁渣ga

日本跟左陽歷好耐了

係支那先跟陰歷7月7

我老婆

陽歷即係新歷？

yes

你老婆好色情

gd子有J(好似係

今日七月七日七夕試貼出你老婆/老公
預左

至死不渝